[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

GT sports + ES500R 颶風之翼 (用過兩次) $750

Metal Gear Solid V: The phantom pain中文版$100

Bloodborne 中文版$120

只限沙田交收

收Overcooked $120

任何單機雙打Game $50-$200
（最好岩女仔玩 ）

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

放 PS4

中土:戰爭之影中文版（有code) $220
GTA5 $210
古惑狼 $210
FF XV $210

屯元天西鐵交收

TG :Fung1818

收無夜國度 $100

tg:whyelton

收cod WWll
$300
馬鞍山/馬鐵線交收

destiny 2
$220 冇code 多group

收DQ11 370元 中文

放
2K15 $35
2K16 $45
The Order 1886 (中英文合版） $90
人中之龍 6 $160
全要$300
MTR 將軍澳線/港島線/觀塘綫/尖沙咀站 交收！

收 dark soul 3 $150
Last of us &120

地點互就

[quote]收 dark soul 3 $150
Last of us &120

地點互就

收dark soul 3 fire fades edition, bloodborne the old hunter edition

放FIFA 17, rainbow 6, dark soul (日字）各80
tg:kzkkkk

放

蒼藍革命之女武神 中文 $150

TG : AlanCFC

放：
Bio7 中文 160
仁王 中文 160
Battlefield 1 170
Fifa17 80
Dying light 中文 100
屯元天 美孚優先

收cod ww2 300

收 大蛇無雙2 150

收
nba 2k17 100$
fifa 17 100$
overcooked 120$

ayanesakuramywife@gmail.com

收

人中之龍0+極

$360

收
god of war 超越時空 $150
tg:charlieis

收
尼爾 自動人型 中文版 $250
tg：

收 need for speed payback $270
gt sport $250
超音鼠 $250

西鐵沿線交收
有意請

收太鼓 $300 有code +$10
東鐵 綠色線交收

放
勇者鬥惡龍英雄集結闇龍與世界樹之城
$100
Tg: kingtc

放
無雙 猛將 $170
小小大星球 中 $80

收
古惑狼 $200

TG：LZT_LZT

收火影經典傳承 $350
或者火影慕留人中文版 $150
放人中之龍極 中文版$130
天水圍交收

放GTA5 HK$220
Batman Arkham Knight HK$100

收
刺客 黑影 $80

收刺客 黑旗

搵唔到你tg

賣division $40
收battlefield 1 $150
放工時間旺角丶九龍塘交易

放shadow of mordor, HKD100
地點互就

Tg ps4gametrade

Thx

收bloodborne old hunter edition 中文版
$140

放 FFXV中文版 $220
TG: HyperEggman

誠徵PES 2018 $250

出g gen 中文連卡套 換 NieR中文

黃大仙觀塘交收

收
Uncharted The Lost Legacy $200
刺客教條 啟源 $250
黃大仙/樂富交收

放cod ww2 連code $320 玩過一日only
火線獵殺 $130
2k17 $60
買cod/火線可加20蚊換2k17
東鐵線交收

收太鼓 中文版320
上水或大埔 可議

收火影經典傳承 $350
放人中之龍極 中文版$130 (不議價)
天水圍交收

2k17 火線已留

放
nier:automata $270
屯元天交收

放刺客 syndicate
$150

放 古惑狼 $200

收 persona 5 $240

西鐵線 九龍塘交收

收
仁王130
Overcook 100
菲利絲鋉金術士 $250
黃大仙交收
winnerwetori

放fifa $70
屯元天交收

收人中之龍極$120

放 FIFA 18有code 260
GTAV 220

Tg horsejai 綠線

收龍珠二中文版
Tg:lihkhk

LM

放機戰v中文版 $200
港島線交收
Tg:

放gtav 180
TG TCHHIHI

收Overcooked $120
Plants vs Zombies $120
（唔太知幾錢 可以議價 ）

任何單機雙打Game $50-$200
（最好岩女仔玩 ）

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

放
Call of duty WW2 中英合版 $300
青衣/荃灣交收
Tg: kingtc

收dq11 中文 370

tg: johnson236

370點解唔比多5,60蚊去買1手?
岩岩先出無人賣架喇ching

pvz今個月ps plus免費
btw今個月送worms battleground可以多p

放
Uncharted The Lost Legacy $200

馬鐵線 交收

TG:FJ6261

收火影經典傳承（連鐵盒）$350
西鐵線

放Fifa 18 260
GTA V 180
TG TCHHIHI

Fifa17 係咪要 ?

Dark soul
$160
Monopoly 舊版
$80
Uncharted 全4集
$260

Tg: /mmmkick

放 全新黑色手掣
270
tg chukjai

sor 已入手

放fifa17 $50
觀塘 將軍澳

放
Uncharted 4 $150

收
Uncharted: The Lost Legacy $150

港島沿線交收

放FIFA 17,DARK SOUL 3 (日字),R6 各$80

收DARK3 FIRE FADES EDITION, BLOODBORNE OLD HUNTER EDITION

TG

收刺客 黑旗 $80

彈丸論破v3咩價位?

放
Uncharted The Lost Legacy $180
馬鐵線 交收

TG:FJ6261

Worms battleground唔係好知玩緊乜
想玩啲Coop過版既

收古惑狼 $200

聽日可交收 時間地點再就
最好太子 旺角 九龍塘

討鬼傳，God eater， MHW，Bio

想收 nba live 18
Telegram: anthony0920
Thanks

收
tg Imdone0982

放機戰og 200 可換機戰v

tg:

放Ghost Recon Wildlands 中文限定版$160

Tg:

葵興站交收

放
人中0 $260
sleeping dog $160
刺客教條 大革命 $100

東鐵線交收

收

Fifa 18

$230

放
3合1 bundle driveclub $100
injustice 2 $280
無雙大蛇2中文 $250

賣古惑狼
數碼暴龍網絡偵探
各200
tg addley
西鐵線

放
COD WWII 中英文版 有code + psn $330
drive club $80
watchdog 2 $150
Mafia 3 $80
Infamous second son $50

長沙灣至東鐵線交收

放中土 魔多之影 牛頭角trade $240 tg : jerryboy1232000

收尼爾 $260

TG: kashima

3000放g29連波棍，9月買既玩過幾次波棍全新，3300比埋隻project car 2你
有意
可議

放
龍珠dragon ball xenoverse 2
Until dawn
Sleeping dog 中文
Project Cars
Fifa 17
Gundam VS

不如你想要邊隻 同我開價啦。

港島東區 觀塘區 交收

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

收xcom 2 $180
放shadow of mordor $150
Tg: ps4trade

收Star Wars Battlefront 2
新出唔知價
請Pm出價

屯天元交收

收人中之龍0+極 (中文版) $360
荃灣線
TG@to_dare_is_to_do

槍彈辯駁v3
280蚊

不如你想放幾錢，直接開價啦。

放FIFA 17,R6, DARK SOUL 3(日字)各$80

另收 dark soul fire fades edition, bloodborne old hunter edition

TG:

放
無雙 猛將 $170
仁王 $150
高達 $ 190

TG：LZT_LZT

有意收龍珠 thanks

放
Uncharted4
人中6
各$200 可議
觀塘線交收

收 GTS $250(code+20)
放 DS3 中文原版 $150
可補錢換
屯元天佳

如果齊曲+樓下交收 有人會咁要唔奇

大家交收小心呢條友，放飛機之餘仲要寸過馬撚，放完仲block鳩埋人地

想要sleeping dog

收尼爾 自動人形 中 260

Gundam versus 咁低價既
無追post一個月到

收
中土:戰爭之影中文版
$200

觀塘線交收
tg:

隻game依家無人玩咁濟
官方都加速推哂d dlc出黎
應該準備執呢代 出2代

放
進擊的巨人 中文$180
數碼暴龍 網絡偵探 $150
地點互夾

PUSH

收Star Wars Battlefront 2
$300

屯天元交收

收人中0中文版 $180
會唔會太低

放Call Of Duty WW2
只玩碟 入面送既野全部冇開
地鐵交收！
$300

收gta 180
大圍交收

出g gen 中文連卡套 換 NieR中文/放$250

黃大仙觀塘交收

180你去psn買啦 而家做緊188

放
仁王 150
the last guardian 150

收battlefield1 120
觀塘線

收 fifa18 $230

大圍 沙田 交收

收 人中0 $200

放訓教狗 $150

放sniper elite4
$200
觀塘線交收

收

人中之龍 極 $120
Overcook $140

地點可議

收

人中之龍 極 $120
Overcook $120

地點可議

放sleeping dog中文版 $150
Telegram: clayton_123

收 nba 2k18 $250

放sims4 250
屯門交收
tg:sw417

收 overwatch $200

收overcook
旺角交收$120

放機戰og 中文 200
overcooked 120
伊蘇8 中文 280

放
人中6 $200
海賊王 burning blood $200
FF XV $200
三國無雙7 帝王 $150
龍珠XV $100
無雙蛇魔2ultimate 中文版 $200

放2k18 $320

收
中土:戰爭之影中文版 $220
觀塘線交收

收 COD WW2 $280

放g gen 中文連卡套
$240

黃大仙觀塘交收

放 無雙 猛將 $170

TG：LZT_LZT

放

Fifa 18 $270
2K18 $260

港島南區或藍色線交收

放the sims 4 中文版，玩過幾次，有code，250蚊

放shadow of mordor, HKD100
Tg: ps4gametrade

收
unchartered the lost legacy $150

東鐵線 觀塘線佳

賣division $40
Star Wars Battlefront $70
放工時間旺角丶九龍塘交易

放 尼爾 自動人型 nier 連code未用
$300
大圍-旺角東

放 COD WWII $300 有code

港鐵綠色線或馬鞍山

放
尼爾 自動人型 nier 連code未用 $300
horizon + driveclub 2合1 bundle $280

東鐘火炭-紅磡

收

Overcook $120

地點可議

收

Need for speed 2015 中

$100

TG:destiny_331

放
The last of us
$130
旺角站交收

overcooked已放

收火影經典傳承$350

賣古惑狼
數碼暴龍網絡偵探
各200
tg addley
天水圍屯門元朗
市區另議

放
中土世界 shadow of war 240
紫 綠線交收

收Overcooked $120
Plants vs Zombies $120
Knack2 $120
（唔太知幾錢 可以議價 ）

任何單機雙打Game $50-$200
（最好岩女仔玩 ）

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

賣GT sport 冇code 連 hori rwa軚盤(冇保)
$850全走

tg：

放
wolfenstein 2: shadow of colossus 中英文合版
$320

將軍澳綫/官塘綫交收

放 watch dog 2 pm with price
收 gt sport $260

放
伊蘇8中 $270
jstar中 $180
火影4中 $180
litte big planet3中 $120
the order 1886中 $80
數碼next order中 $220

收The sims4
$280
tg: suett

放
加速x刀劍 中文 有code 玩過一次唔岩玩 $280

收
Fate extella 中文版 要有code $280

放FIFA 17 ,dark souls 3 (日字），rainbow six sedge 各$70
tg:

3000放g29連波棍，9月買既玩過幾次波棍全新，3300比埋隻project car 2你

可議

收FF15 中文 $200
有意tg:davechoi

刺客 大革命 $90

限長沙灣

放 刺客 大革命 $90

限長沙灣

放GTAV 200
綠線 tg horsejai

收
The last of us
人中 極

各$120

天水圍

TG:skxma

放
GTAV 200
LAST GUARDIAN 180

收
LAST OF US 110
P5 280

馬鐵線

放
COD WW2 $300
GTAV $250

收 PS4

The evil within 2 $200

將軍澳,觀塘,奧運

約唔到交收唔好勉強

放 COD wwiI $290

綠色線交收

放EVIL WITHIN 2 $240

屯元天交收

NO CODE

放
尼爾 自動人型 nier 連code未用 $300
horizon + driveclub 2合1 bundle $280

東鐵火炭-紅磡

放GTVA 200
綠線 tg horsejai

巴打last guardian賣左？
add唔到tg

放

Street Fighter V 中文 $180

收

戰國basara 4皇 200

TG: @beeyelo

放 horizon 230

未
咁你留TG啦

原黎打錯左

推

收
刺客origin 280
將軍澳/觀塘線交收

放：
Bio7 中文 160
仁王 中文 160
Battlefield 1 170
Fifa17 90
Dying light 中文 100
屯元天優先 紅線西鐵亦可

放

Horizon Zero Dawn 200
封面係三合一

Telegram: AL94

放中土 210 有code

放FFXV中文 $220
Starwars Battlefront $50
地鐵沿線都ok
TG: HyperEggman

收
仁王140
Overcook 110
菲利絲鋉金術士 $280
黃大仙交收
winnerwetori

Tg 左你 @ps4gametrade

放仁王170，Lego marvel super heroes 120，call of duty WWII 連 code $330，人中6 $200，dark soul 3(日字）$ 80，0fifa 17 連code $80
tg:

放中土 魔多之影 有code 牛頭角trade $220 tg : jerryboy1232000

放dq 11 中文 （冇code) $400
觀塘線

收
人中極 $100

收
unchartered the lost legacy $160

東鐵線 觀塘線佳

放

巫師 3 GOTY $220
lego marvel super heroes 美版 $100

tg: Davor0915

放機戰OG $200 / 換機戰V

TG:

收機戰V $200

地鐵紅/綠線交收

放COD WWII 中英版 有code + psn $300
港島區

Sorry $280才對

$280才對

放
Overcook有code $120

日文人中維新+中文劇本集[套少爛]
日文人中0
繁中人中6
人中3隻$500不散賣
爽快可議

全要$600
屯天元西鐵站交收

收 Persona 5 280$
放 仁王 150$

tg:SayakaFukuyama

收尼爾中文版 280
放ff xv 200

放
人中6 $200
海賊王 burning blood $200
三國無雙7 帝王 $150
龍珠XV $100
無雙蛇魔2ultimate 中文版 $200

放cod ww2 齊code 300
綠線

收nba 2k17
$60

放 Slaaping dogs 中文版
$200
元天屯交收

誠徵 超音鼠 $180

放dq 11 中文 （冇code) $380
觀塘線

放
for honor
中文版
無code
$80
地鐵交收

放太鼓 無code $290

貴過原價

唔知咩驚

Btw, 槍彈辯駁v3
$250荃灣線交收

放，唔記得打埋

收
仁王140
Overcook 110
菲利絲鋉金術士 $280
綠紅缐交收
winnerwetori

放
NFS Payback $280
Evil Within 2 $250
COD IW $100

紅線/馬鐵線交收

tg: mudchun

收

Need for speed 2015 中$100
Need for speed payback 中 $250

TG:destiny_331

放 無雙猛將 $170

TG：LZT_LZT

放need for speed payback $300
紅色線/青衣交收

放
人中0 $180
sleeping dog $160
刺客教條 大革命 $100

東鐵線交收

收 fifa18 $250

大圍 沙田 馬鐵線 交收

放DESTINY2
連CODE $220
TG:

放[PS4]
NieR:Automata 中文版 $300
BTW code唔識分用左未

diu

收ps4 sim4中文版 250

最好屯門交收

放太鼓 無code $280

放
evil within 2 $220

屯元天交收

收
Uncharted: The Lost Legacy $150
Nier: Automata $250
Need For Speed Payback $250

港島沿線交收

收cos ww2
有code 290
冇code 240

放 GTA V $200

賣 (東鐵線交收)

收dq11 中文版 $350
屯元天西鐵交收

放
Uncharted The Lost Legacy $160
馬鐵線 交收

TG:FJ6261

出g gen 中文連卡套 $240

黃大仙觀塘交收

放FIFA 17, DARK SOUL 3(日字),LEGO MARVEL SUPER HEROES $各$80

放CALL OF DUTY WW II $320, 仁王 $170, 人中之龍6 $200

TG:

放
horizon + driveclub 2合1 bundle $280
uncharted collection 1-3 $100
東鐵大圍-旺角東 地點唔啱勿tg thanks

收GTA $200
屯元天

@ttzho

放Call Of Duty WW2
只玩碟 入面送既野全部冇開
旺角，太子，九龍塘地鐵交收！
$280

收life is strange 請問有冇人可以話我知幾錢到？唔知價
tg: localoka88

收
尼爾 $280
女神異聞錄5 $280

綠色/藍色線交收
Tg: HyperDog35

Overcook已售

放 watch dog2
$150
油塘或附近站交收

tg:hwsss

SOLD ? 見巴打唔覆TG

Ps4 收
Overcooked 120
TG: patrickkahn7

收 overcooked 120
PS4 FF12 中文版 200

將軍澳/港島線交收

收
Uncharted the lost legacy $150

藍田交收

[/quote]

放

巫師 3 GOTY $220
lego marvel super heroes 美版 $100

西鐵綫交收
tg: Davor0915

放 PS4

中土:戰爭之影中文版（有code) $ 200
GTA5 $200
FF XV $200

屯元天西鐵交收

TG :Fung1818

收 勇者鬥惡龍 英雄集結2
$150 中文版
綠色線交收
Tg:

放GTA V中文版 有地圖 $200
元朗天水圍交收

可補錢換 中文版 尼爾

放天命最新 只拆左包裝
未用code $350
元天屯交收

300放project car 2 ,可換gts

收
unchartered the lost legacy $160
diablo 3 $120

東鐵線 觀塘線佳

ps4 奧丁領域 中文版 $150

限20171124 觀塘MTR/APM 中午 1:00PM 交收

速放

PS4 uncharted the lost legacy 中文版
無CODE
限20171124 觀塘MTR/APM 中午 1:00PM 交收

放
horizon + driveclub 2合1 bundle $280
uncharted collection $100

收
Dragon's Dogma 龍族教義 $120

東鐵大圍-旺角東

賣：

仁王 200

DS3 200

Bloodbone 100

Dintesy 2 : 200

地點： 星期一至五 6點半後 觀塘線

賣了？ 你tg錯左搵唔到你

放fifa17 $70
屯元天交收

Gundam VS $150

屯元天
星期一至五放工時間 奧運南昌旺角
Telegram tlgqwer

放 DARK SOULS3 - $150
屯元天

watch dogs 2 $180
far cry 4 $80

一齊要就$240

紅線交收

放：
Bio7 中文 150
仁王 中文 150
Battlefield 1 160
Fifa17 90
Dying light 中文 100
屯元天優先 紅線西鐵亦可

放：
Bio7 中文 150
仁王 中文 150
Battlefield 1 160
Fifa17 90
Dying light 中文 100
屯元天優先 紅線西鐵亦可

收
Lego marvel super hero2
Starwar battelfront2

放：

Witcher 3 年度版 中英文 $230
仁王 中文 $150
Battlefield 1 中文 $160
人中之龍6 中文 (全新) $180

4隻要曬 $680

港島線 南港島線交收

收
人中極 $110
屯元天交收

2k18/fifa18換p5

放sleeping dogs中 $140

Tg: clayton_123

有冇人放 .hack $250

放
watch dogs 2 $180
far cry 4 $80

一齊要就$240

紅線交收

收
uncharted 1-3 中文 $80

西鐵/旺角 交收

收
Last of us中文 120
唔太清楚個價 有錯提下小弟

想要，tg:skxma

冇人放？

收Need for speed payback 250

放GTAV 有地圖 200
綠線 tg horsejai

收 ff15 中 $160

收
overcook $120
旺角交收

收 人中0 中文 180

收

Need for speed 2015 中$100
Need for speed payback 中 $260
綠線或沙田站交收

TG:destiny_331

放
人中6 $200
海賊王 burning blood $200
龍珠XV $100

打少左100 蚊？

放
sleeping dog $160
刺客教條 大革命 $100

東鐵線交收

收蛇魔ult 中文 200

放 GTA V中文版 有地圖 $200
元朗天水圍交收

可補錢換 中文版 尼爾

放 horizon zero dawn$280
送drive club

tg:

收 女神異聞錄5 （P5) $300

$200都搵唔到……何況$180...

收
Uncharted: The Lost Legacy $150
Nier: Automata $250

港島沿線交收

放 Fifa 17
$80
新淨無花
只限順豐到付

收 人中0 中文 250

放

2k17 $80
人中6 日文版 $150
Gta 中文版 $150
Dead Rising 2 $50

即日交收 港島綫

Tg:trevoe7086

放：
Bio7 中文 150
仁王 中文 150
Fifa17 90
Dying light 中文 100
屯元天優先 紅線西鐵亦可

收
Lego marvel super hero2
Starwar battelfront2
Need for speed payback

放

COD WW2 唔連code 270

東鐵馬鐵線交收

TG:zzz969

另收

AC Origin

若許可，可以交換

放 Unfharted 4 $150

收Knack2 $120
Sniper Elite 4 $150
（唔太知幾錢 可以議價 ）

任何單機雙打Game $50-$200

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

賣ps4 silm版500gb
有意pm

放 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。＆續 合輯套組 PS4日版 全新 450
西鐵線／荃灣線／東鐵線交收
telegram: X4u10f14

放PS4
仁王$140
仁王+龍珠異戰1 $180
地點互就
最好屯門
Tg：

收蛇魔2 Ultimate $220
最好屯門 元朗 天水圍
Tg:

收 無雙大蛇2中文 $150 可議

放
中土:戰爭之影中文版（有code ) $250
上古卷軸5天際中文版（非VR ) $150

粉嶺交收

收star war battlefront 2

放
horizon 220

聽日交收再平啲

放
勇者鬥惡龍11 中文版 (無Code) $350
上水粉嶺交收
Tg:

放海賊無雙3+one piece burning blood
2隻都係中文版
$420
意留tg

收

AC Origin 250

馬鐵、東鐵、荃灣西

TG:zzz969

想問一問人中維生依家二手做緊幾錢？

放 刺客梟雄
$150
天元屯西鐵站交收

$180 ps store買啦

收

tales of berseria 緋夜傳奇 中文版
有冇code亦可
$250

tg：

收古惑狼 $200

時間地點再就
最好太子 旺角 九龍塘

收 太鼓 $280

收
尼爾中文版 $270
Knack $80
時間地點大家夾

岩岩整左個google form,

希望大家係度留言之餘, 再係google form 度留言,方便追post,

根據black friday個post真實情況,係唔影響推post,
反而因為方便瀏覽而加熱個post 討論

但依度靠人出買賣post推俾人睇，冇咩人討論
我怕冇人入去睇form

又或者到時d人淨係睇form個post會沈底

我一早驚會咁, 但black friday個psot班友易睇左, 個個狗衝adidas ub, 證明應該影響不大

仲有冇人放太鼓 個鼓

收

gv $180冇code, 200有code

綠線, 其他線要睇下

屯門收DQ11 中文， 350

其實係個個 post 都有人提先咁多人知
未必關form 事

利申：我都係睇post 先知咁抵
入左對

放
人中之龍6 中文版 $170
仁王 中文版 $180
要哂$300

地點時間可商量

Tg:scbuy

或兩隻換一隻DQ11

唔係， 整左張form之後先突然多左人買， 你追下post睇下。 果位巴打入完之後我有上去望， 大把貨無斷碼， 點知第二日好多人話無貨

維新200
人中0 130
人中6 180
三隻全要450

我有維新日文 200

放
仁王 160
東京幻都EX+ 180
地點互就

全新198 係旺角

如果你連埋果本大書仔咁當我無講過野啦

放
Assassin’s Creed: Origin $250
屯元天交收

放
god of war 3 $100
until dawn $100
Infamous second son $100
星期一至四 東鐵線
星期五六 港島線

收

tales of berseria 緋夜傳奇 中文版
有冇code亦可
$250

天水圍交收為佳
tg：

賣Battlefield 1 $150
star wars battlefront $60

放
火影經典傳承 $350
荔枝角交收

放fifa 18 有code $250

放 PS4

中土:戰爭之影中文版（有code) $ 210
GTA5 $200

屯元天西鐵交收

TG :Fung1818

放
wolfenstein 2: the new colossus 中英文合版
$300

將軍澳/官塘綫

收 farpoint 連槍 500

其實本書仔有咩用
我玩人中5 見到本書仔有啲有翻譯又有啲無

放Ratchet & Clank $50
地點可議

放
仁王 $140

中文劇情翻譯書黎 初回先有 佢仲有本完全攻略本 不過要另外買 維新都係同一樣野黎 所以咪咁大盒 有d人會為左本野專登比多少少錢買

維新依家出左隻new price版 姐係類似以前ps3既best版

所以198就買到 當然無果本書仔 有果本書仔 盒野會好大

基本上真係要知劇情都唔會專登去睇果本野 直接上網youtube仲好 有人好有心機翻譯哂

高收Ps4太鼓 Game

$350

放 GTA V中文版 有地圖 $180 元朗 天水圍交收

可補$100換 中文版 尼爾

收 DQ11中文版＄350

收Knack2 $120

任何單機雙打Game $50-$200

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

巴打好熟人中
你覺得邊幾隻值得買
最近迷上人中 依家有0，極，5，6

放

Nier 中文版
$270

天水圍交收為佳

放人中之龍6 $180, CALL OF DUTY WORLD WAR II(連CODE) $300
TG:

已hold 起

放PS4 TOB 中文 250
聽日 （星期日）
黃埔站
tg: fayeb2

放人中6 $160
放 For Honor $100
最好荃灣線

收DJ Max $200

收last of us $120
地點互就

收

shadow of war $200

奧運至馬鞍山交收

收

Persona 5 繁中$280

時間地點互夾

放dq11 中文
330 寶琳交收
Tg bobohim

Pm

九龍灣到荔景交收

收 uncharted the lost legacy $120

放
fifa18 有code
$250
最好綠線交收
tg:

收
Rise of Tomb Raider $200

tg

Knack 2 我琴日係信和行到第4間鋪先有一隻2手 $250, 我買左。一手$268得英文版

玩落幾好玩，認真

250 買到全新中文
不過120蚊又真係太低

除左of the end之外全部都值得買 你問我 我個個都會咁答

Push

信和2百幾蚊有全新

收
太鼓 200
overcooked 120

emajl: ayanesakuramywife@gmail.com

忍唔住買左新

放south park fracture but whole 英文
連 第一集code 290
觀塘藍田交收
Telegram :harulee

收 fifa 18 $250

放
Nba2k18 280

收
Asssasin creed origin 250

荃灣線or青衣 有意Pm

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150
cod ww2 $250

賣
人中極 $150
數碼暴龍網絡偵探 $150
FF15 $200
數碼暴龍 next order $200
巫師3 連資料片 $250

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放
BF 1 $150
Aten Phantoms $200 (接mouse keyboard)
全要 $300
西鐵沿線

放FIFA18 無code 200
Tg:peterwong777

收
diablo 3 $180

東鐵綫 觀塘線佳

隻game本身少人買， 120蚊收唔到啦， 我諗200可能得嘅
利申 白金咗

荃灣線交收,
收人中極中文100$
DQ11中文350$

收overcook
$120
旺角交收

已放 多謝各巴打支持

呢排psn做特價
有ps plus做緊$26x

收NEED FOR SPEED PAYBACK $260
觀塘/荃灣沿線交收

收
閃亂神樂 沙灘戲水中文
$200
紅/藍線交收

放 dark soul 3中文版 $200

放

GT sport $290

2K18 $290

Injustice2 $200

全冇code，將軍澳交易每隻減$10

tg @Envi369

放 uncharted the lost legacy 有 code $180
telegram

放
watch dogs 2 $150

紅線交收

放
機戰v $300

屯門/九龍灣交收

放人中6 $180 CALL OF DUTY WORLD WAR 2(with code) $300
tg:

放人中6 $150
放 For Honor $100
最好荃灣線

買錯 SLEEPING DOG 英文版

放
SLEEPING DOG 英文版 全新 $100

放
人中之龍 極 $120
2K18 $320

收
Overcook $120

地點可議

賣 (東鐵線交收)

收DQ11(中文) $300

放dq11 中文 $350
觀塘線

Sorry我唔係太知個價錢 所以都係求其出
btw 隻game係個劇情好玩定遊戲方式好玩
因為想買黎同細佬雙打過版

放菲莉絲鍊金工房中文 $250 觀塘或紅磡

check tg

放
伊蘇8中文版連code連2本設定集同海報 $300
機戰V中文版連code連鎖匙扣 $300
魔女與百騎兵2中文 $200
戰場女武神remaster中文 $100
GOD WARS ～超越時空～中文連code $200

放GTAV 200 中文有地圖

綠線 TG horsejai

遊戲性

放fifa18中文版 冇code $280 或換p5中文版
葵芳或港島線交收

收 PS4

The evil within 2 $200

將軍澳,觀塘,奧運,藍色線

約唔到交收唔好勉強

放2k18 有code 300
ff15 200
荃灣線 或港島線 交收

收Knack2中文 $170

地點互就

佢有啲合體技要雙打先出到， 同細佬玩就真係啱哂

放
horizon + driveclub 2合1 bundle $280
uncharted collection $100

收
Dragon's Dogma 龍族教義 $140

東鐵火炭-紅磡

有冇code架巴打 有意tg me

放刺客信條-起源
TG: todayissunday

收 uncharted the lost legacy $160

放 uncharted collection $100

收 ew2 190
紅線
東鐵線

tg bcarehk

放gt $300

放knack 2 $150

東鐵綫 西鐵綫交收
時間互就

算9數啦
貴過1手

放
BF 1 $130
Aten Phantoms $170 (接mouse keyboard)
全要 $250
西鐵沿線

放call of duty world war 2 $300
人中之龍6 $180
tg:

放
全民哥e夫 加 fifa17 150

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150
cod ww2 $250

放
數碼暴龍網絡偵探 中文 $150
FF15 中文 $200
數碼暴龍 next order 中文 $150
巫師3 中文 連2個資料片版 $250

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放刺客信條-起源 $280
TG: todayissunday

收人中維新 $100

收 夏日課程中文版 180
Tg:
可議

放刺客 起源 $250
屯元天交收

放
Watchdog 2 170
Mafia III 80
Blood borne 120
Overcook 130

tg:

放
3合1 bundle driveclub $100
injustice 2 $280
無雙大蛇2 ut 中文 $250

$350ok?

對無雙大蛇ut有興趣
Tg:

放
Plants vs Zombie GW2
$200

$120先真

收Neir $250

放
3合1 bundle driveclub 連盒 $80
injustice 2 $250
無雙大蛇2 ut 中文 $250
火影 經典傳承 $400

放軚盤 颶風之翼 ES500r
二手 有保 少用
$500 有意tg

放
Plants vs Zombie GW2
$120

收 太鼓

放
Horizon zero dawn 中文 $210

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $200
Uncharted the lost legacy $160

藍田交收

放衰仔樂園2 連第1集code
280 藍田觀塘交收
Telegram : harulee

收gt sport $200 屯門/上水

收diablo 3 $180

東鐵 觀塘線佳

放 bio rev2 $100
限牛頭角交易

收戰國basara4皇 100 上水交收

@realbcarehk先真

收dq11

$300

收PES2018 $200
tg: mccgi

放
COD WWII 只入左頭盔code 300
One piece burning blood 200

自膠，$280

收nier 中文 250

唔知有冇post錯區

放
PS4 薄版 500GB 金色 有保至下年6月
一手制(金色)
Gundam VS一隻

唔記得打放$2100

收
persona 5 200HKD
槍彈辯駁v3 150HKD
@Iamdone0982

放機戰V中文 290

放

knack 2 $150

旺角屯門交收

2700放g29連波棍，9月買既玩過幾次波棍全新，3000比埋隻project car 2你
有意

巴打 有意

隻game值300？

not found?

收
ps4
2k17 $60
Fifa17 $60

地點 中西區或西鐵線
聯絡方式

收sw bf 2

收overcooked $120

放 2k18 連code 300
FF15 200
荃灣或港島線交收

收刺客 起源 $250

收star wars bf2
280 大埔交收

放
Uncharted 4 & horizon 2合1 $200可議

荃灣綫

$200仲要可議

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150
cod ww2 $250

放
FF15 中文 $200
巫師3 中文 連2個資料片版 $250

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

收gat v 中文版 $180
紅線交收
tg: @himlol

放uncharted the lost legacy $120
觀塘，將軍澳線交收

收

PS4 overcooked 120
PS4 FF12 中文版 200

將軍澳/港島線交收

收
人中0 中文版 $260

西鐵/觀塘線交收
TG: kneesockss

放 call of duty ww2 英文版
連code
200

收

機戰v $250

收太鼓 淨鼓set 300

希望收到比較新

放CALL OF DUTY WORLD WAR II $280 (連CODE)
人中之龍6 $180
tg:

收lego city 中文版 $180

收lego avengers 2 中文版 $260

價錢可議 只限將軍澳, 觀塘交收
有意pm

收NEED FOR SPEED PAYBACK $270
觀塘/荃灣沿線交收

收
刺客 起源
$220

收knack 2 $120
Horizon$180
Gundam vs $200
其他大作另議
屯元天交收

收knack 2 $150
Horizon$180
Gundam vs $200
其他大作另議
屯元天交收

收刺客 起源 $250

堅尼地城至黃大仙MTR交收

放
Uncharted the lost legacy $160

樂富/黃大仙交收

放
PS4 薄版 500GB 金色 有保至下年6月
一手制(金色)
Gundam VS一隻 $2100

收

shadow of war $210

放 COD WWII 有code $300

港島MTR
灣仔優先

放刺客 起源 $280

可荃灣/粉嶺交收

收
Star Wars: Battlefront 2 $280
屯元天交收

收rise of tomb raider 蘿拉 中文版 HKD 200

大埔交收

Thanks!

收 日版 尼爾自動人形 $200
觀塘線交收

收
ps4
2k17 $80

地點 港島西或西鐵線
聯絡方式

收
rise of tomb raider 中文 HKD 200
紅色/綠色線交收

放 FF12 remake $250

收 DQ 11 中文版 $280

TG: laughdouhihi

放GT $290
收GT $50

收lego city 中文版 $180

收lego avengers 2 中文版 $260

價錢可議 只限將軍澳, 觀塘交收

收刺客 起源 (有冇code 都得) $250
旺角MTR

TG: KKTT8

收
機戰OG 中文 150
機戰V 中文 200
GTAV 150
觀塘線交收, 黃大仙優先

收dq11 中文版
$300

收鬼泣4+5 250
天水圍交收

放uncharted the Nathan Drake collection $60
觀塘，將軍澳線交收

賣
仁王 中文 $160
旺角或西鐵線

HI, tg你

收 中文版 尼爾 $250

放 Rise of the tomb raider 中文 $200 (+$50可換尼爾中文版)

星期1-5, 6點後 西鐵全線/地鐵紅色線(荃灣至太子站) 交收

Tg:

維新 6 已售

收 Star War Battlefront - 300

收刺客信條-起源 中文 250
人中0 中文 250
西鐵線 南昌線 港島線交收

TG @ilikettt

有無巴打放the sims4

放生化危機7 $200
1886 $100
討鬼傳2日文 $60

天元屯西鐵站交收

收DQ 11中文版$350
有意tg:davechoi

收
尼爾 中文版 $220
DQ 11 中文版 $250

另放
Gundam Versus 中文版 有code $220
可以用尼爾同我換/加錢換DQ11

綠色線交收

放
Horizon zero dawn 中文 $200

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $200
Uncharted the lost legacy $160

藍田交收

收
Knack1 60
Knack2 120

[url]
[/url]

收
2k18 $200
ff12 $200
gundam breaker $150

放太鼓game 連鼓 640

收
機戰v 中文版 260
nier 中文版 240

美孚 至 屯門 西鐵線

或者今日中午ssp站都得

收 PS4

The evil within 2 $220

將軍澳,觀塘,奧運,藍色線

約唔到交收唔好勉強

放 COD WWII 中文 有code $300

可換PS4 機戰V 中文

港島MTR
灣仔優先

放Starwars - Battlefront 中文版 $60
TG: HyperEggman

出g gen 中文連卡套
$240

黃大仙觀塘交收

呢個POST D人真係可愛
220 人唔笑狗都吠

放cod ww2 300 油塘交收
或可用gt sport 換
有意tg neale721

或用fifa 18換都得 cod冇用過任何code

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150
cod ww2 $250

放
FF15 中文 $200
巫師3 中文 連2個資料片版 $200

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放
Fifa18 $260
收
NFS payback $260

最好觀塘到銅鑼灣附近
地點可以就

放
日文人中0 $130
屯門/天水圍西鐵站交收

收
Star Wars Battlefront 2
$300

屯門元朗天水圍交收

nier 做緊6折

放
cod WWII 中文齊code 280
Batman arkham knight 100
drive club中文 (非3合1) 100

收
機戰v 中文版 250
nier 中文版 220

美孚 至 屯門 西鐵線

賣
FIFA15 $50
Watch Dog2 $150
Star War Battlefront $50
Dark Souls 3 $200
Uncharted4 $200
GTA5 V $250
Horizon Zero Dawn $200
Uncharted Collection $150

屯元天交收

放 watchdog 2 $150
屯元天交收

收尼爾中文版
$220
紅/藍/綠線交收

Pmed

放 gtsport 連code

280$
屯門 旺角 沙田

放 horizon zero dawn連 uncharted 4 $300

天水圍

比啲誠意啦，game鋪都收緊270
利申：無持有太鼓

賣Gravity Rush 2 HK$230
Deus Ex : Mankind Divided HK$80

中環至太子MTR交收

收2k18 270$ 觀塘線 港島線

放 bio rev2 80蚊
限牛頭角交易

放
中土:戰爭之影中文版（有code ) $240
上古卷軸5天際中文版（非VR ) $150

粉嶺上水交收

收NIER, gravity rush2

放Metal gear soild v 120
青衣，觀塘交收
Telegram Hang464

放

FF XII THE ZODIAC AGE $100

TG markgorj

賣
全新 hits ( uncharted , horizon, god of war , 3個月psn) $350
二手 GT 有code $300

150屯西交易 tg denny13

仲貴過係game鋪買一手

放gta v $200
星期六日 天水圍/元朗/屯門
星期一至五 地鐵任何站

230收nier 旺角mtr

Gundam versus 連code $200

收Summer Lesson中文 $220
TG: HyperEggman

收 Persona 5 中 200

放
Call of duty ghost $80
destiny $80
the order 1886 $80
全要$200
黃大仙 至青衣沿站交收

TG: star116

收刺客教條起源
200-220 可少議

GT Sport 有code 換COD WW2

收kingdom heart 1.5+2.5 $250

@dunctang

放gvs港版冇code
$200
上水至旺角站交收

賣仁王
$150

旺角/西鐵

放
Star wars battlefront 2 齊code
$300 黃大仙 鑽石山 慈雲山交收

放uncharted the lost legacy
有code $200
西鐵線優先交收

2手tg group

觀塘線

點解d收價仲低過出面game鋪

收psv odin sphere $120

收NEED FOR SPEED PAYBACK $280
藍田交收
[

放
destiny 2 $220
GT $250
g generation Genesis $220

放
DQ11 $340
刺客起源 中文版 $250

刺客信條-起源中文版$280

tg- todayissunday

收
機戰v 中文版 250
persona 5中文版 250
觀唐線交收

tg ron1127

放DESTINY 2 $200
屯元天交收
TG:kan0910

放gta v -250

黃大仙地鐵站交收

收DQ11 中文版 340$

放女神異聞錄5 中文版290$
Destiny 2中文版 180$

Mtr 藍綠綠交收
TG:

收信長之野望 創造
黃大仙站交收

買賣黎呢邊

證明你的確鸒身在連登

收太鼓 $280

好心d人買賣前望下fb game舖價先啦
標d價真係人唔笑狗都吠

2700放g29連波棍，9月買既玩過幾次波棍全新，3000比埋隻project car 2你

放
人中6 $150
人中極$120
Infamous 2nd son$90
旺角 深水埗交收

收 nier 中 250

收 太鼓 $300

收火影忍者 觀塘線
2k18 280$

收火影忍者 經典 300$ 觀塘線
2k18 280$

放south park 第二氣連第一集code

250 藍田觀塘交收
Telegram:harulee

你都識講係game舖啦

放
Uncharted: The Lost Legacy $150

港島或將軍澳沿線交收

收2k18 300 觀塘線

收
Dragon Dogma: Dark Arisen $150
Fat Princess Adventure $100
東鐵/馬鐵沿線交收

收need for speed
Tg Zayn5000

放2k18 $310
九龍灣站交收
Tg:@ab1485

賣
2 合一 Horizon Zero Dawn同Uncharted 4(封面係3合一hits bundle) $250

收
nier 中文 $250
Last of us中文 $120

天水圍 荃灣交收

放
ghost recon wildlands $200
GTA 5 $200

Tg:

放中文gundam vs 冇code200
Overwatch 200
Tg benxyz123

收 uncharted the lost legacy $130

收the evil within 中文版

［收]
Mighty No.9 $80
Lego Harry potter $130
Lego Jurassic World $90
Lego superhero 1 $90

tg:

[收火影忍者 經典 300$ 觀塘線

收火影忍者 慕留人傳 唔知咩價觀塘線

收fifa18 270
GTA V200
TG TCHHIHI
荃灣至旺角交收

收：
Witcher3 Game of the year 版 $200

放：
Persona5 中文版 $270

東鐵綫交收

放NBA2k18 無code $280
九龍灣站交收
Tg:ab1485

更正： @ab1485

放 ps4 games

destiny 2 180
g generation Genesis 240
GT sport 250

沙田區交收優先
平日放工時間 銅鑼灣 time square

收la norie
Fallout4 GOTY

放
仁王 $150
Batman Arkham Knight 鐵盒版 $120
Payday2 $120
fifa 17 $50

tg:

收GT sport $250
元朗交收
@gtsport1203

放
gta v $200

沙田大圍

ayanesakuramywife@gmail.com

放
PS 4 Hori 靜音大制 $800
今日寶琳地鐵站交收
lui.louis@yahoo.com.hk

收人中極中文100$
DQ11中文300$
PERSONA 5中文 200$

荃灣線交收

收 fifa 18 中英 280

元朗

放
街霸中文 $250
injustice 2 $250
火影 經典傳承 $400

收fifa18
$260
港島

放2k18連code $300
FF15 $200
荃灣或港島線交收

放
人中極 $100
Witcher 3 $1130
FF 0 中文 $100
Until Dawn $100
Metal Gear Solid 5: the phantom pain $100

高過game鋪點解我唔直接去game鋪

收
尼爾 中文版 $230
伊蘇 中文版 $220
DQ11 中文版 $300

MTR 觀塘線,將軍澳線交收

賣

Plants vs zombies 2 $150

收

Knack2 $120
任何單機雙打Game／連線story coop game ＄50－＄200

觀塘站交收 價錢可議
有意請telegram：mfb28

放 Star Wars Battlefront 2 $320 齊兩code

收價喎
低過game鋪我做咩唔放比game鋪
又唔洗約交收咁麻煩

收game又冇公價 佢個價西就自然冇人理佢㗎啦

放
Watchdog 2 170
Mafia III 80
Blood borne 120

tg:

收fifa 18
260

收Persona 5 $260

收價喎講緊

收fifa 18 $250
觀塘線

收2k18 邊到交收就你地

放need for speed-payback，無code，$280，mk交收

放數碼寶貝物語 網絡偵探 180
tg addley

pmed

放
god of war 3 $100
until dawn $100
Infamous second son $100
星期一至三 東鐵線
星期四至六 港島線

放 gtsport 連code
260$
沙田旺角

@kkkhkg

收fifa 18 $260
觀塘線

收uncharted collection $80
綠色線

放 Star Wars Battlefront 2 $300 兩code未用

賣
2 合一 Horizon Zero Dawn同Uncharted 4(封面係3合一hits bundle) $250

收
nier 中文 $260
Last of us中文 $120

天水圍 荃灣交收

即刻全場靜曬

收
Need For Speed Payback $250
屯元天交收

收 nier 250
need for speed payback 250

放
Horizon zero dawn 中文 $200

收
The Sims 4 模擬市民4 $250
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $200

藍田交收

放nb2k18 全新（未拆包裝）280

Ghost recon 180

2隻一齊買 $420

Mtr大家互就

放

尼爾 $250

dark souls 2 年度版 $220

東鐵沿線交收，粉嶺至大埔佳

放

Ghost recon $200
GT SPORT齊code $250
刺客教條：起源 $300

屯門交收

放
DQ11 $350
巫師3 年度版 $250
仁王 $150
街霸v 英文 $100

［收]
Mighty No.9 $80
Lego Harry potter $130
Lego Jurassic World $90
Lego superhero 1 $90
12月內屯元天交收
tg:

想問下呢隻全新值幾錢

順便放埋 gt sport 有code(無7日psn) $250

收 DQ11
$300

收need for speed
$260
Tg zayn5000

放
gundum versus
中文有code $220
荃灣/青衣線附近交收
tg:

放
DQ11 $380 有code 可議

放DARK SOUL 3 年度版 $250
將軍澳／荃灣線交收
tg: lap59

尼爾已hold

收PS4 star wars battlefront 2 $300
有意搵我
TG: ufc_fan

收2k18 $260
紅色線

收伊蘇8中文 250

放dq11中文 350

5/12 荃灣線交收

放
DQ11 $350

收PS4
厚機（UCH-1206）
或者slim

Tg留價

收farcry primal 80
Fallout4 GOTY 180
La noire 200

收Fifa18 $230

日本game一手價好硬
搞到二手價都好難降

放
仁王 中文 一般版 $140
地鐵紅線交收

放仁王 150
西鐵線交易

放刺客教條：起源 $300
觀塘/將軍澳交收

收DQ11 $320 大圍交收 其他地方可議夾時間

放just dance2017 $270

收
fifa18 $260
the last of us $130
人中之龍6 $160

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150

放
FF15 中文 $200
巫師3 中文 連2個資料片版 $200
cod ww2 $280

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放south park 2 連第一集 code
230 藍田觀塘交收
Telegram: harulee

放 COD WWII 中文 有code $280

可換PS4 機戰V 中文

港島MTR
灣仔優先

收need for speed $260
Tg zayn5000

放dq11中文 350

荃灣線交收

放DQ11 中文版 冇code $350

東鐵線交收

放
Dark Soul 3 $160

天水圍

TG:skxma

收 DARK SOULS 3 年度版 $240

收人中系列 中文版
收DQ系列 中文版
收2K18 中文版

放star wars battlefield 2
300
Tg:

收太鼓$200

放 ghost recon wildland $180

Tg:

放 assassin creed origin $280

收 need for speed payback $280
Call of duty ww2 $280

荃灣線 荃灣至旺角
東涌線 青衣至奧運

放PS4
小小夢魘 中文 $120

紅色線交收

TG: @calbeebee

放 gtsport 連code 250$
放 人龍6 中 人龍0 日 兩隻 $200

放
destiny 2 $220

收
Fifa18 $250
人中0中文 $150

收
Devil May Cry Collectioon HD
Devil May Cry 4
Kof of Fighter

因未知市價，所以開唔到價，請各巴打見諒

Tg :

收fifa 18
270 聽日交收
東鐵線 觀塘線

收古惑狼 160
荃灣線交收

收 nier 250
need for speed payback 260

收
Need for Speed Payback $250
屯元天交收

放《Star Wars Battlefront II》 有code
$300

旺角太子油麻地 / 屯門元朗天水圍交收

收
The last of us remastered $100

放star wars battlefield 2
280
Tg: